曼德拉效應 ? 黎明名句變左 "要羸人, 先要羸到自己"

自己轉去 1:33 秒

明明由細到大都係聽人講

"要羸人, 先要贏自己" ,

而家變左 "要贏人, 先要羸到自己"

係黎明效應

文盲效應

哥拉斯效應呀

曼德拉效應係真
贏字變撚哂羸字呀屌你老母臭爛閪

哇老師又中！

屌你老母

AKA 老人痴呆記性差效應

失憶效應

撞聾效應

又一單疑似證明左曼陀羅效應喎 仲唔即刻射精？

沙羅曼蛇效應

😂😂😂慢即拉 就輪

香港炒賣iphone 8 tg群

今日開始訂啦 IR Aos!!

想知多d 入來睇下啦

講左十幾年
都係
要贏人，先要贏自己